點解連登咁多傻鳩將「場」字打錯做「埸」

咁基本嘅字都唔識
乜撚野埸

塲

場

埸

仲有踼波

㻛

焬

摥

又唔見肥絲條撚屌改正呢隻字

舊香港字

越睇越怪

遊戲台都唔少

舊商場好多仲用緊「塲」字

佢不嬲知少少扮晒嘢當自己好醒目